Flash正式收皮係咪代表用Flash做底既web game 執得

如題,大陸同台灣都好興呢D
要搞過 係咪要重新寫過哂D code?

正苦都好鐘意
唔知佢哋唔轉咗未

九成轉曬unity